多圖mk紋身妹 多圖呀

事源是咁的
朋友就係間ig shop諗住買鞋 就已經比左訂 然後尾數想面交。
咁店主一直話自己好忙 要比埋尾數先可以面交
朋友就要求店主影實物相出黎
店主就影左一對size完全唔啱嘅鞋出黎 朋友一睇個size就心知不妙 即刻要睇張單
然後個店主一直多多嗲話影唔到又剩 又唔肯退錢
然後經過一番周轉 店主先死死地氣咁退錢
你身冇屎 洗乜一拎你啲相出嚟即刻縮曬水退錢姐

店主本人
睇下個紋身幾性感 咁撚索唔係唔加人地fb吹水下話
然後經過我朋友一翻事件後 我醒起半年前都係佢度買過兩對鞋 就拿拿林搵翻當初張單出黎對 唔睇都冇事 一睇 哇我屌 根本就貨不對品！((其實係我蠢 收到鞋後冇仔細對單
咁我話粗粗膽地問佢可否退單 點知

勇氣可嘉 你以為我唔知海關咩效率咩 大我呀mk妹

大家小心啲呢啲間呀
ig :
fb : suki suen
電話 ：60137979

好 我會小心

你的朋友姐係你，上得ig shop 買野嘅本身個腦都有問題

你有冇睇架 我講完我朋友 下面有講我自己有中伏

正正常常係要紋撻野係膊頭

ig shop 此post 已完

半年都唔發現
你個人真係on9喎

起碼我依家發現左 好過仲以為佢係賣真貨嘅人

好正喎

呢條8婆 呃完人仲聲大夾惡叫人報海關